70 80 90 00後呢啲詞彙

係中共創出嚟
用嚟分化中國
令到管治更加容易
中共其中一樣最叻就係分化敵人
然後不攻自破
希望大家以後儘量少用

我哋只係有香港人！！

推

推 又見到呢啲分化post

其實00後先係最慘果批